【九月歐美推「王者榮耀」國際版】

【九月歐美推「王者榮耀」國際版】
【與Warner Bros合作 新角色：蝙蝠俠】
彭博引述消息稱，騰訊計劃最快在九月，於歐美推出「王者榮耀」國際版。
部分遊戲角色會包括其他卡通人物，包括與華納兄弟（Warner Bros）合作，在遊戲內可以扮演蝙蝠俠。
目前「王者榮耀」已經在泰國及土耳其推出，之後就會登陸美、法、德、意大利及西班牙等國家。
報道稱，擴展「王者榮耀」版圖，亦有助減低遊戲在內地面對政策風險。
人民網早前連續發三篇文章，批評「王者榮耀」毒害玩家，需要加強規管。

留名

可能是8月？